聽日新鴻基多個商場會關閉 唔做生意

沙田新城市 apm 等等

嘩國廢唔做生意咁唔俾面呀

啲sales又可以出嚟了佢係曲線支持

內部消息

FC呢